泛民又仆街 獨派又柒 建制派又人渣 到底而家仲可以撐咩派?

焦土派、移民派、屌你老母派

唔滿意嘅自己出嚟做lone wolf或組新政黨
邊個話一定要靠政黨幫自己?

補充一下
人人都有抗爭心態
呢個社會就進步得更快

會員#蔣介石(翻生)再度公開本土派人士及其女朋友樣貌

LIHKG @ Android

會員蔣介石翻生公佈: 我是中國人

LIHKG @ Android

證實你出賣本土派

蔣公比隻豬追住黎咬
仲要係搞柒獨派個名嘅冇腦樣衰豬

你咪就係「獨派又柒」裡面獨派嘅一份子囉

收啦，自成一派啦

香港政界得關SIR係信得過